有無人因為睇左星戰7而對星戰8零興趣

當年套星戰7吹到唔睇唔得咁
點知當聲大雨點少
今次星戰8唔知得返上集幾成票房

最失望係完整地翻拍 SW4, 而個新Vadar又on9 又7成撚日喊, 把saber 仲係傻仔到核爆。

個death star 又係會爆炸

套7我都係有免費票先入場睇，我睇個場成個戲院d人都係免費飛，其實滴士尼好驚星戰收皮所以怒谷7

我自己覺得呢個系列唔吸引

Yes ar
果時d宣傳鋪天蓋地，周街都見到星戰d野
而家露哂底，所以今集d宣傳即刻少左好多
反正上集已經賺到笑

今集決定唔睇